幫幫手Reprot 幾個ig BU手足黎,急

推

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

push

推啊

PORT晒

P牌推唔到

唔該手足

唔緊要,report左先
推

reported

唔好意思，無知一問點解要report 既？